黃大仙：咇咇！咇咇咇！屌你老母

好聽過謝金燕

聽出耳油

柒警老母性感很多人call～

嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母

我今夜給你帶路 沙田坳道

精神攻擊

沙田坳道

睇直播笑到癲左。推到有成首

有聲

個位巴打有料作唔作到成首

聽朝再推。訓先

可以試下反正琴日嗰首太灰今晚可以輕鬆下

有冇片

好似有人話仲咇埋生日歌定唔知聖誕歌

唔好話我係教友我跟翻原曲唔啱音啲位炸

我屌老母 睇直播好撚燥
有差佬將你帶走亂咁捉
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

你亂放彈 飄到三萬呎高
午夜漫長 好多婆婆公公
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母

我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

屌跟佢唔啱音好撚難

正

講真，我從來未聽過副歌以外嘅部份巴打唔訓都作埋佢咁有心，就欣賞下先

講真 邊訓得著⋯⋯
黃大仙友

邊到有得睇 好撚好笑

你地今晚好撚勁
光復香港 時代革命

我翻到屋企先寫埋下半段
有冇人剪片

聖誔

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

有冇片聽下

你我結這壞帳

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

全首
為左保留首歌嘅精妙之處我加左啲（普通話）

又係毛鞭巴打出MV嘅時間

我屌老母 睇直播好撚燥
有差佬將你帶走亂咁捉
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

你亂放彈 飄到三萬呎高
午夜漫長 好多婆婆公公
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母
我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

你通處中 鳩叫你的態度
（11點鐘） everybody（失控）
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

柒警老母 性感（很多人）call
你燒爆杖 啲街坊點算好
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 親戚係曬呢度
嗶嗶嗶嗶嗶 亂掉炮竹
我屌你老母亂制度 極權亂濫捕
成班撚樣都痴孖根點解周埞亂郁
我今夜屌你老母 屌埋你細路
嗶嗶嗶嗶嗶 望你老母

我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴孖根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

片呢

好想聽

對唔住
（性感）很多人call
先係唱普通話

晨早流流笑撚到肚痛

屯公大媽有地方表演了

咩歌

尖尖尖——老鼠安

沙田坳道果度笑到仆街
仲啱音過原本果句

邊間教會

邊到有link睇返啊？好想睇

快啲出到片放youtube
再濫捕下次去圍狗屋播

笑到癲

推到有片

笑撚死

我無嘢講

要有返d車 咇咇咇先得

大家都終於可以開心一陣笑下 咁就好

btw首歌好似好啱大家玩#2k19policechallenge

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

有捉住首歌嘅神髓

多謝巴打
真係好跳脫好難捉
我睇左個mv幾十次先搵到啊金燕姐個思路同口音

幫握

有人唱未

我今夜給你帶路 沙田坳道
睇到呢句真係笑足全日

原本啲詞都係教會歌

真係跟住唱一次
個chorus真係好撚正

推到出歌

呢隻真係好岩音

原本啲詞先係教會歌
個神髓就係到

啲咇咇聲又返返黎

介紹返俾屯門娜娜翻唱

真係估唔到 咩歌

尋晚笑到仆街

沙田拗道

推 有無link

link

推到有link

我想要link

好撚正
有冇link?

我屌

要咩link其實

謝金燕 嗶嗶嗶

嘩！屌！推到出mv！

首歌

要請電音混音高手出黎

邊段片有得睇番

link⋯⋯不過我勸未聽過嘅比啲心理準備⋯⋯

如果我屋企唔係有人我一定錄個dimo出黎大大聲屌黑警老母

好！

守護黃大仙主題歌

《黃大嗶》點睇

想睇片

屌，有聲有畫面

仆街啊
心入面係咁loop住唱

屌你咩當年幾經辛苦先忘記到呢首歌

沙田坳道

笑到仆街

勁

片呀

推到出片！！！

落街食宵夜比人打，仲要有催淚彈係附近。

過份武力，誤打平民，逃之夭夭。

頭兩段洗唔洗掉轉

推

沙田坳道 CLS

對唔住巴打
我都係

沙田拗道笑到仆街

高質
推到有人唱

Push

沙田拗道真係痴撚線

你班新會然 連謝金燕 嗶嗶嗶都唔識

有人唱未？

推到有人唱！

聽左成晚，正

推到有人唱！！！！！！！！

推啊

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

齋睇字都笑左好耐

推到有人唱全首加mv

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

沙田坳道CLS
有無尋晚啲嗶嗶嗶片睇

好撚認同 推

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

大家幫手spread !! 自己香港自己救

推到有人唱

本身首歌嘅精髓就係要唔啱音

笑到仆街

反送中直播 live link

垃圾狗宿舍

有冇得睇返？

笑4

邊個直播?

推到出mv. 樓下晚晚播

咁我算唔算做左教友

沙田坳道真係神來之筆

有人唱未
我一錄就笑到仆街投入唔到

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

師兄有料，
識聽姐姐

今日錄左歌未啊晴巴

*sip*

尋晚應該插鳩狗車個車鈦等佢走唔甩再救人

巧正正子

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

好𨶙正

等有人唱 mv 版

黃大嗶

播番俾D狗聽啊！

直播link?

正喎 等成首

琴晚已經有啦巴打

link?

未有mv
全首係上面第二頁

cls

推到有人帶動唱

咇咇

而家聽返
填詞條友到底啪左咩藥

本身首歌d詞都唔係完全啱音
好大發揮空間
填啱音反而唔係首歌

離晒譜啊仲未有片

屌半日都未有直播link

你講我定填比謝金燕嗰個

高汁

推到有mv

片呀我要片呀

link定老母

等睇mv黃大嗶！！！

屌。。。。嬲

咁撚多傳媒既live都仲未有片

好想大聲唱啊

咇咇咇

屌跟住唱咗出黎

神器

片呢屌你！

邊條直播呀 講咁耐都無人貼

唔推唔得

聽完乜都咇出嚟喇

我今夜給你帶路 沙田坳道

唱左出黎

師兄一定係比現實耽誤既作詞人

有聲 +1

唔知係咪因為原曲都唔岩音，呢隻歌就算有少少唔岩音都冇教會feel

救命黃大仙theme song

推到有直播片同有人唱

呢首好似過癮d

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

齋睇字都頂唔順唱嗰個點唱

改下排位

你亂放彈 飄到三萬呎高
午夜漫長 好多婆婆公公
你屌我屌 屌你冚家老母 let’s go
i go to wong tai sin fuck you bitch

我屌老母 睇直播好撚燥
有差佬將你帶走亂咁捉
你屌我屌 屌你冚家老母 let’s go
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母
我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

你通處中 鳩叫你的態度
（11點鐘） everybody（失控）
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

柒警老母 性感（很多人）call
你燒爆杖 啲街坊點算好
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 親戚係曬呢度
嗶嗶嗶嗶嗶 亂掉炮竹
我屌你老母亂制度 極權亂濫捕
成班撚樣都痴孖根點解周埞亂郁
我今夜屌你老母 屌埋你細路
嗶嗶嗶嗶嗶 望你老母

我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴孖根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

推到謝金燕唱

重溫返個mv 謝金燕其實幾正

有片未

痴撚線

片片片片片 D片去左邊度
片片片片片 有mv無

見笑我只係個徹頭徹尾嘅on9仔
你起我底就知 我淨係改啲on9野先比得下人睇

的確係好期待睇你演釋但又好擔心你形象

直播link呢 想睇呀

真心 想睇

好癲
冇人挑戰到呢首歌

黃大仙又要人喇！！！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

不嬲冇乜形象
試下先

今晚啲手足唔知會唔會嚟返場無間斷全港popo宿舍大合奏，賀聽日罷工呢

黃大仙現場
望你老母！！！

求片

求唱

推到captv再拍片跳舞

等聽你《黃大嗶》

啫係點 尋晚點樣咇咇咇

為左更貼切原切原曲結各地語言嘅精要我又改左兩句

我屌老母 睇直播好撚燥
有差佬將你帶走亂咁捉
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

你亂放彈 飄到三萬呎高
午夜漫長 好多婆婆公公
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母
我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

你通處中 鳩叫你的態度
（11點鐘） everybody（失控）
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

柒警老母 性感（很多人）call
你燒爆杖 啲街坊點算好
你屌我屌 屌你冚家老母
i go to wong tai sin fuck you bitch

嗶嗶嗶嗶嗶 親戚係曬呢度
嗶嗶嗶嗶嗶 亂掉炮竹
我屌你老母亂制度 極權亂濫捕
成班撚樣都痴孖根點解周埞亂郁
我今夜屌你老母 屌埋你細路
嗶嗶嗶嗶嗶 （操你媽逼）

我今夜給你帶路 沙田坳道
成班撚樣都痴孖根點解經路照捉
我今夜係到漫步 你就亂濫捕
嗶嗶嗶嗶嗶 pu你啊嬤

仲未有直播link

有人唱未呀

沙田拗道笑死

仲未有人唱

又係政府同黑警搞住唒

恒大杜sir 心悅臣服

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

好少可見巴打唔出招喎

五大訴求
缺一不可
push

mv呢？

push

幫黃大仙推

推到有片
真心高質

到今日仲諗住首歌

屌你，我今晚發夢真係夢到我喺沙田坳道個安全島度幫人帶路

lm

繼續推到有人唱

你有冇同佢唱呢首歌啊

唱住鬧班防暴

推到黃大仙區個個都識唱

mv？mv？？mv？？？

pushpushpushpushpush

本人已share比晴天林，佢有份唱共臣榜

晴巴前日講左試下唱啦不過仲未出

錄緊
呢首比較花時間

真係好期待 加油晴巴

我想聽番當日現場live band 多d

有未

+

笑死

巴打俾埋個mv素材你

用咩語言去唱呢？

不正宗廣東話

個人意見，將有D位既屌你老母改做記你老母

]

mix加左其他聲入去，所以整耐左
希望比大家苦中作樂
多謝老母巴

good

好正

未睇都笑緊
一齊推出去比大家都開心下
下次去黃大仙要全場一齊唱

CLS好撚高汁真係笑到抖唔到氣

未睇都想笑

唱得好爽

多謝晴巴感動到喊 好耐冇咁開心過

過黎一齊推到上熱門比多啲人一齊笑

最新反送中電音屌狗主題曲——《黃大嗶》MV上線

11點鐘 everybody失控

屌......係咁loop停唔到

屌

屌
點解你可以忍到笑
我由頭笑到尾
你錄咗幾耐

笑到氣cut
晴巴好高汁